HKBN 500mb 12月到期，求續約/轉會plan

請offer

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費